普巴呢張相係咩意思?

認住佢 出黎隻抽?

體現王者曼魚豪門霸氣

魔性澎湃

吊打